其他野一樣，你會唔會揀個會去飲酒/蒲既人做終生伴侶

一定唔會，去玩既會唔定，同可能會有黑歷史
會，連登仔思想太守舊

把口幾瀟洒都好，知道佢以前有sp，one night stand，玩過口爆吞精，anal sex乜鳩都玩齊個陣心裡邊點都有條刺

拍埋片 多p
左手右手渣大棍
個口含一枝
Double penetration
對波夾一枝

呢到都7p

仲過唔過到人世

Double penetration 仲有得夾多枝？

你當條女練瑜加
咁6p lor

如果個時係唔開心
同比朋友跣
會諗下比唔比機會既

拍拖次數2隻手數唔哂嘅真係不了